【估國家】鴨爸爸帶鴨仔過馬路，女司機照樣開車碌死兩隻

英國一名母親帶著兩名年幼子女在麥當勞快餐店用餐時，目擊一名「邪惡」女司機在店外的外賣點餐車道，駕車輾過一群正在橫過車道的鴨子，當場壓死兩隻小鴨，覺得驚愕又憤怒。

39歲的史密斯(Vicky Smith)日前帶著7歲兒子和5歲女兒在林肯郡斯凱格內斯(Skegness)一間麥當勞快餐台用餐，剛巧看到店外的外賣點餐車道。一名女子駕著「威龍」Megane房車在點餐窗口點了餐，此時剛巧有一群小鴨隨著鴨爸爸在車前橫過車道，但該女司機毫不理會，竟開車輾過鴨群到取餐窗口，頭也不回

祖國真係

其實開車果個司機應該都係中國人

睇唔到呀嘛，喺正㗎車前面?

平時大把昆蟲比人轆死，唔通昆蟲唔係動物咩？

其實人都係動物，都唔明點解車要停

關我乜事

其實同動物同人比呢個論點係好唔穩

邊使估 強國唔會有機會出現帶鴨仔橫過車道的鴨子

點解唔穩?你講到好似人唔係動物

咪撚柒啦屌你老母

每個國家都有壞人嘅，正如中國都會有好人一樣。

咁細隻睇唔到、碌到都唔覺

小事化大

啲道德撚煩閪死

因為d人唔識分昆蟲見到都當害蟲，為左人類利益殺害蟲係好合理
但係鴨仔唔會對人類產生危害，正常黎講係冇必要殺佢

D肉塊內臟係晒轆到

邊度都有咁既人

見怪不怪

開車撞死熊貓就真係新聞啦

你打錯野？

你個野壞咗?

係 蝗國人特別仆街

阻住攞餐 搞到啲薯條淋哂唔好食
算唔算危害？

反了反了

車得好!
我地人起嘅馬路係比D低等生物行嘅咩

諗起呢條片

cls

睇完之後覺得好辛苦

未出到馬路已經比人捉晒嚟煮

其實開普通私家車撞唔撞得死大灰熊之類既動物

定係成架車比佢撞飛

攬炒

堆羊呆撚哂

係咁我相信你平時行路真係街霸咁
人擋殺人佛擋殺佛，見到個小心地滑既牌擺係前面都要飛腳踢開佢既人黎
如果係咁既話你的確係好有理由去殺死一班擋到路既鴨仔
不過我睇死呢類人係正常社會係生存唔到
當然如果只係嘴上兇狠現實中比人撞到都唔敢出聲既鍵盤戰士咁當我冇講過

即係睇唔到就冇問題啦
可能司機真係睇唔到啲鴨仔

圖

因為動物唔係人囉屌

大家要明白
好司機係唔駛理國籍既
依個係前設黎

人=動物
動物=/人?

你係男人 男人就係你？

男人係我無錯啊。

我覺得好撚好笑
係咪代表我要睇醫生

人類同其他動物有差別係現今普世嘅價值觀
你可以話係唔公平 但呢個係事實
係唔公平 如果連呢點你都唔同意嘅 已經冇任何討論空間
正如殺一隻狗同殺一個人 後果事實上係唔同
正如你可以鎖隻狗 唔可以鎖人
同樣地動物都冇交稅 都冇得拎生果金
如果你連呢點都搞唔清楚
請先幫其他動物先爭取左平權先講
更加唔好講呢啲小事
價值觀差咁遠係完全冇得講